驚今次真係比黑警伏 驚比人打 驚比人亂拉入狗屋會頂唔順

唔去 你老左諗番轉頭 你甘心咩？

你同身邊仲喺度涼冷氣 吃喝玩樂嘅人只有一個差別

良知
係你最大嘅推動力

寫低你驚咩 同點解仲要堅持去

推